屌你老母 想人幫手罷工嘅入黎

你想人地罷工都要有人號召佢地齊罷工架，就咁叫有邊個理你
所以幫手去要求所行所業工會響應全港大罷工，等有罷工心的可以響應罷工，只要每間公司多人罷，就會其他人一齊罷

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會